廿歲人覺得自己好廢

早一年前開始去做gym，剛好一年時間，用部inbody機檢查下D體脂，又返去一年前的水準，真心屌出聲。

Ashole GPA叫做可以升返上U，year1讀起，發現身邊D同學個個英文好似好得咁，自己大兩年都係咁廢，好撚自卑。中同有D讀多兩年就U grad，望返自己要讀多4年，感到多少唏噓。

望下自己外貌，高又唔高，又唔靚仔，皮膚又差，真係喊出嚟。

家底更加無，住公屋，自己房都冇間。夢想係有但好遠，發現現實既殘酷，有時唔知繼唔繼續堅持落去好。社會又越來越來灰暗，自己又唔係咁聰明，越諗越覺得自己多舊魚。

放完灰繼續屌文

起碼你而家先啱啱入U，仲有大把時間去努力讀書，有大把機會去嘗試自己有興趣嘅嘢，趁你仲係一個學生，放膽去做你想做嘅事，好好珍惜你最後呢四年嘅青春校園生活

千其唔好好似我咁，符碌入到U，渾渾噩噩咁浪費咗四年，肥減唔到，爛gpa，搵唔到intern，一個朋友都識唔到，今年經濟差成咁，grad埋都唔知點搵工，仲要揹一身學債

嗰種感覺就好似自己一個喺一個一望無際嘅沙漠入面，莫講話綠州，就連海市蜃樓都見唔到，目及之處只有無盡嘅沙海，而且唇乾舌躁，身心俱疲，但係只能夠不斷冒住風沙向前行

唔想好似我咁，就記得好好珍惜自己嘅大學時光，加油

醒覺自己唔及人地好已經好好
曾經都好似樓主咁灰
但睇化左
大把人好過自己就一定，但自己其實都好過大把人，起碼身體係健康

唔洗咁灰嘅

咩都唔好講 攬住我

我仲廢過你

廿歲...我26歲先黎報番個ou degree 讀啊...努力啦，講緊我讀完都29，30，你早我好多年啦

大把人仲廢過你
人比人比死人
大把人讀asso升返
大把人冇米7
大把人冇$做gym
自足常樂
Ok?

RIP